「認真」見到TB入男廁，可否告鳩佢

好不安

陣間會話你歧視啲跨性別人士

可以
唔止tb,仲個個樣似女人
或者d 仆街老豆帶個女入男廁都要告9佢
最好要坐監，再迫佢地紋身紋個性罪犯警告符號
等佢地一世抬唔起頭做人，永遠做低等下賤的工作

俾碌鳩佢睇

真？TB會入女厠
係唔係生得似tb咋

唔可以
女人睇人碌鳩係冇問題
男人應該大方啲

捉個tb入廁格

你夠膽玩,好易打到上去做案例

佢係咪企係度屙？

點解男人可以大方露條撚出嚟都冇問題而女人唔露個閪不特止仲要下下metoo？男人強姦女人就告強姦罪但女人強姦男人就只係告非禮？男人有鞭刑女人就冇？啲所謂男女平等其實只係笑話

殘廁

可以告
因為佢地唔係男人

外國有案例女人入男廁無罪

佢唔告你就偷笑啦

入佢中路

拎身分證來睇
法治大撚哂

唔可以
因為佢同時獲得跨性別及女權光環
相反
如果你見到人妖入女廁 你可以打爆佢
因為雖然佢有跨性別 但係佢仲有男性debuff